疫情下的第尾牛扒（太子區）

唔知呢間黃定藍，去錯唔好屌

幫襯咗十幾年
有部份侍應第一次去已經係度做

扒呢？

仆街早咗入嚟

難食

Ok啦

呢間野有無20 年我記得以前開到11,12點